反制中國強推港版國安法 料歐盟今正式回應

中國推動港版國安法引起歐盟27成員國關切，預計最快今日（周二）將對外正式回應，除禁止向香港出口用於鎮壓及監視的設備，也將提出居留及簽證方面措施。

料明日港共正式反制歐盟

挑! 一定又係d口交條文
嚇我唔到既
賭埋我老豆條丁都仲得呀

LM

Push

歐盟有鬼用咩，咪頂多譴責下

聽著先，唔抱期望

人呢
係咪去左wfh

推

有汽車爾 肯定冇好嘢